真係唔想個風會做成好大破壞

相信每個人都有頭家 我屋企人咁辛苦去搵錢供樓無非想比到屋企人有個安樂窩 見到今朝好多私樓都爆左𥦬睇到好心up 咁辛苦去守護圍護自己嘅避風唐到最後都輸比天災 點解個天要咁對佢地 所以真係希望個風唔好咁大破壞力 祝大家平安無事

咪係
個家園對每個人都好重要

咪撚ON9好嗎

真心唔想咁大破壞

日出康城好似係長實

講緊啲買家好慘